「寸嘴巴塞仔」旺角7-11偷竊 「偷少少野啫」

星島日報 星島日報2017年5月10日

【星島日報報道】外籍青年今晨在旺角便利店高買，事後還「得戚」向警員示烕，表示自己只是「偷少少野」，認為不用拘捕。

今晨約1時24分，被捕的28歲外籍青年，身穿巴塞隆拿球衣，在旺角亞皆老街8號7-Eleven便利店，懷疑偷去一瓶防曬噴劑、一盒防蚊貼、一支紅酒及三瓶維他命丸，總值約430元，在角落將物品放進背囊，不過店員一早識破，經過閉路電視翻查，即使他準備離開，亦無藉口離開，53歲職員隨即報警。

但保安員及警員到場，這名身穿巴塞隆拿球衣的男子，未能出示身份證明文件，並當場在他背囊發現該批物品，但查問期間，巴塞仔「寸嘴」表示只是「偷少少野」，又問「咁小事拉我？」。男子涉嫌盜竊及未能出示身份證明文件被捕。案件交由旺角警區刑事調查第六隊跟進。

佢最大既罪行就係只偷小小野

如果佢偷左成個國家番來, 佢就係開國者

例如毛澤東

外籍青年係咩國家 識廣東話

大陸偷渡仔

豬元帥真係咩post都鳩up到

南亞仔開始搞事
繼而出現強姦打劫

搞笑咩你，巴塞歐聯出左局啦